原來HBO真係黃到仆街

HBO 神劇《西方極樂園》（Westworld）劇情燒腦，自 2016 年上架即大受劇迷歡迎，第三季於 3 月 15 日回歸後亦吸引大家追看，而日前播出的大結局竟然出現大量示威及警民衝突的畫面，相信令不少香港人有似曾相識的感覺。

劇集創作人 Jonathan Nolan 就在訪問中親證大結局中的畫面靈感確實是來自香港 2019 年的抗爭。

鬥黄黎講起碼黃過黃子華先

正經post無人推

上星期既事，你坐咗幾奈